Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 38 早訂真享受 後追貴幾舊

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

準備訂ds 留名

睇完啲圖好想要??等多一年咪有

好緊張， 唔知今日有無新野開訂

有冇dr strange deadpool實物相？

未買過想知收到既係咪同實物display見到既好接受一樣？

會唔會收到件件貨都會有d唔同？

會唔同

好耐無黎過LM

新手lm

新手留名

Lm

想問mk42幾錢先係正常價？
見仲賣緊2000

講返個櫃
巴打諗住2.3m高一塊玻璃過？

去台灣買mk46會唔會平啲

台北野獸國無曬貨
利申 早幾日託人搵過 只買到45
btw 小心買錯power pose

睇見都feel到危險

做上頂應該下面會做個櫃仔
其實我個櫃泊埋一個曲尺度 做2幅木板2幅玻璃應該可以平d 得閒畫定張圖去問下價

巴打你諗清楚好wor,ca 潛行個body 好垃圾嫁

嘩而家二手46個價都夠買3隻非合金

買到四隻

今日全派
我尾水10月尾訂都拎得

係咪你收左 2800 gg

3000

依幾次都係4點半打後先公布
依家出定旺角先

Spidey豪華正價單尾數係幾多？

我想要啊！好有愛啊！我真玩家啊！

1030

今日無新野就50，有就新野

why not both

緊係BOTH啦

both is the only option

真係無錢啦 今個月洗太多

訂埋50都係多1000 新野就算WM都係1000
2000姐

有人賣平價單 ?

HT會蝕㗎咩？

呢度d人痴線架，個個都ht員工

好緊張

唔知今日個荷包安全未呢

點解唔會？
AOU mk45蝕到入肉

勁到開過都高過原價

廢事你行多轉咋 一陣截左訂點算?

會呀，av2果陣蝕7成

不過情況未必會再見

我成日覺得情況好似樓價咁
就算今時今日再黎多次沙士，d人都知道上次發生過咩事，分分鐘不跌反升

我新手真心唔知
我第一次上20樓訂嘢就係DS2.0+Thor，幾日後再訂埋iron gg

求建議
啱啱追番雷神3睇
想追隻Hela
巴打們覺得收單定等現貨好d？

等現啦，我估會好似貝兒咁質素反映一切
hold唔得耐，大貨唔知會唔會成個英虹姐咁..

如果hela有長髮頭雕就正 可惜無 唔入算

首先， 你追左隻雷神未先？

派多d岩架啦 希望有回落

冇追，訂左Iw果隻

果隻deluxe有槍wor
超型

其實係咪好少人訂？
訂單都唔係好多人放

想追豪華蜘蛛，但係太貴，訂irongg算

上個post見到人講solo雪地兵
如果出兵我會訂

唔好毒我呀

最快都要4 5號先入到 未出糧

絕對少，hela又係唔多人識，得一集貨仔

只係出面好多師傅既手工都不堪入目 又要三催四請 識做自己做唔洗咁勞氣

如果hela有長頭髮頭雕我實j到佢成頭都係_呀

Spider-Man dx好想追

ht自己on9複個件都慳
銷量少一大半

Iron gg快啲好喎 開左一段時間

下個星期攞gg仔

今日做乜唔拎

呢個真,我剩係見連登都已經幾個係因為無長頭髮頭雕而無訂
剩係加個頭雕一定超多人狗衝

淘多枝俾loki

追，好多人拎貨
應該會下調

我訂咗喇
19號訂ds+Thor，23號(幾日後)再訂埋iron gg

仲有人放3000 好似仲有貨未派

好似全派

唔會跌太多啦，後追玩家太多

2900 收左全新 等聽日交收

唔好意思 小弟呢排先入坑
想問下爸打 收人地啲單嘅話咁點樣先知幾時派到自己呢？

得一個頭寧願佢出長髮
但我都照訂左

mk50仲有得訂既
hottoys不嬲都咁遲先cut訂?

大家安全渡過今日可以安心等next friday

打電話上去問啊

唔係,隊長剩係開左1個月多少少就截左,你估佢唔到

隊長睇戲之前應該真係好多人訂左

黃臂開左好耐先cut,好難估，有愛就早d訂

個盾太柒無訂到

無單
今晚約左人
星期日先返香港

玩得開心啲

同問

想玩gg仔

唔好14日後先返

但今日都要上20樓

行政拘留

今日無新野

行政拘留其間出wm

我去踢波

上次dp 好似收工時段出，今日會唔會出cable

我啱啱訂完50，全男班

希望下星期開

前日訂全女班 yumi幫我開單

iw wm戲度有無show過紅色燈

無eva就

玩波

岩岩返到屋企 諗緊攞唔攞張單攞spidey
因為我屋企出旺角都唔近

唔急咪聽日先 俾我會拎

如果聽日放假,緊係拎埋,可以今晚瘋狂同gg玩通頂

咁星期六日放假
攞咗就可以毒係屋企兩日

聽日放假，所以已經出咗門口

咩事

收工發現開左新Post，以為有開新訂
追哂發現乜都無
一秒天堂𣊬間跌番落地獄

下個月咪仲好，抖下

約左朋友食飯無單
但都去緊20樓

我追anakin唔怕掛
仲有保養單

下個月慢慢開

上去訂野？

下個月唔係訂好多隻姐

再下個月就打大佬
跟住正式休息

起碼3隻

antman and the wasp for sure

唔通搵eva咩

巴打識食

同war machine

有冇蜘蛛俠相j下？

大佬係咪動漫

佢夠疆出晒4件Black order我實訂晒

咁我可以休息下

關唔關.....

早幾日訂完ds2.0, 睇post睇到想訂埋50...

係就快
截左貴幾百

唔係唔訂下話

are you sure只係幾百

當900先
唔上連登要上20樓

1000蚊訂 食飯都食左啦...

巴打請我食飯得唔得

見者有無份

求開箱圖

你唔訂就變日日徵50單

我絲打 班兵請我去半島食咋

假絲,扮女人

回錯

你絲打
無圖話你係侯活都得

要排隊

我係EVA 屌你班連燈仔成日屌我

新手留名
Mk46 20樓有無現貨賣

有晒5隻啦

有呀 CHING識貨
47 都有 50就上架

EVA老公係邊

岩岩見到有幾盒45擺左係到,屌,破左產,所以無錢買

我有興趣你後面隻bat

唔該哂 啱啱收工 衝過去買先

頂， 我見到有個仆街買晒
應該炒家

有
快啲上黎

我黎 炒撚死你班友

唔怕重有46 47
記得要排隊問職員 如果唔係佢收埋啲貨無擺出黎你都唔知

多謝哂咁多位
連登有愛

突然玩到好似又一城果次咁,無啦啦係後面拎d貨出黎,屌
無錢呀

50補件 會唔會補戰損
佢俾thanos 打到生唔到啲甲
真係好正

無現金咪比卡囉

無卡咪申請張

我學生哥嚟，無卡，想問可唔可以現貨俾住200蚊訂 下星期出左零用上去俾尾數

同埋想問ht 有冇學生價咖

我新手，勿屌

真係唔撚屌你唔得
不嬲學生可以就咁訂唔洗俾錢住

訂價錢任比，你有比錢就得。新手排文啦屌你

條款寫得好清楚
全日制學生岀示學生證可豁免任何訂金

屌完再屌
學生係可以帶親愛的媽媽上去訂

好似可以同學校claim返錢，係咪真架

學生可以搵yumi攞折

以前得 但太多人咁做話取消左
不過仲有方法

我第一次訂，想問有冇師兄知道20樓仲有冇美國隊長訂

同埋到時我係咪直接問果度d 員工 係咪有46 現貨就得

47現貨都有

唔識，想學

pm 教我 ok?

依加好似學生有政府資助 填完表過到審核會寄張咭比你 每個月有唔記得幾錢比你落訂 公平咩屌你老未

直接同佢講買櫃入面嗰啲就得

要講暗號
[member]Eva好正[ /member]

點解解左密
仆街

連登點pm

Eva究竟係邊個
上去開單未遇過

7張，6張Louis，1張Teresa

聽講好似訂3隻ht,再買$800cosbaby
然後拎啲單去，出示學生證以後買野就有95折

有eva黃臂單 原價加8000 有無人要?

有冇圈單先？

呢set全新炒到痴線

女2嬲囉，eva bb你都唔識

有冇圈單先

好*

有冇親筆圈貨先？
冇唔要

慢咗

基本野啦呢d 可以免費幫你到時拎貨叫eva開箱

我有一張咼
一換一 你加200

咁我想問學生有冇學生價 , 平幾多

利申： 我買mac book 都有折啦， ht 咁大間公司唔係冇呀嘛

當儲錢

Eva以後圈單用心型好不好

唔怕 收到風聽日番貨

Ok

好

我訂deadpool記得畫成隻

我有4張單都係teresa bb

想問訂deadpool洗唔洗排？

呢兩頁我究竟睇緊d乜撚野

屌你我得一張，我決定個張唔去攞貨

happy fri 唔使上廿樓報到就relax 下

6張

你地以上都好危險

base on 20樓有冇新嘢出

base on係咪marvel新野

正

Yumi一拍拖d單即刻跌價

新手想問仲有得訂?
見佢fb啲cm話截咗

無理由咁快

唔係話結左婚咩

就黎放驚黎買單

有冇巴打有買呢隻? 第一次喺20樓見到實物就覺得好正
好鐘意佢個工具箱同啲配件
我見Y拍有人放$1,900，想知入唔入得過

搞乜春拎貨都要排

個個拎JJ人？

安全渡過5月

Han Solo wfc到頭post冇份

真係唔知

下星期重有4日

有無巴打有fb group介紹
想收Bvs ww jl ww 同 sw

我忍唔住2900入左隻gg，聽日交收

因咩事個個都有gg

因為要引你追一隻

新手 想問普通版2900？

新手玩，全部要後追

deluxe版先要

岩岩發覺我追完2隻gg之後已經無乜野想後追 可以安心等下年派iw

所以你地明 點解個價一直都唔跌
個個都爭住接貨

個個都拎gg, 得我拎Thor

呢隻係咪冷門得滯？有冇人會儲超級英雄/sw以外嘅HT?

47 宜家抵入呀 遲下5位數

JL ww真係好靚 之前訂雷神順手訂埋

想問下呢隻係幾時開訂，3月單係早定遲

WW真係靚，不過我唔後追
本來想今日上20樓落訂，不過ot到依家先收工

JL WW平收唔到 我等ww2

又訂咩

唔好問我 我訂ww對上嗰隻係sw1.0

無得訂啦

有排喎應該

後追好痛苦

出糧諗住上y拍收首日 但係好驚中鬼單

可能ww2再靚d 唯有咁諗

其實我都係睇埋有咩配件 thor我都係見多配件先訂

係呀 好想收

我今日諗住收工上去訂黑金雙豹，不過ot到依家先收工
唯有聽日再訂

其實ww1劍盾靚d

有冇巴打係sideshow買過？見有隻mk5 27xx

唔計training 版全部一樣嫁喎

一個人可唔可以訂兩隻同樣?

training咪ww1 bvs同JL係一樣
WW1劍盾>BVS JL劍盾

係喎 自
但個look好撚娘

可能迫人入哂2隻

呢兩日再捕下啦 應該有既 不過要好快手先得 成日俾人秒
Btw 有人賣雷神deluxe 啲武器 竟然有人$400接

咁我淘配件算

Ww 係wonder woman? Jl板都有曬1.0既野wor

佢講緊2.0 bvs先係1.0

留名

we入隻jl 板夠啦，training我覺得一般

終於攞到gg 開箱

Ww

其實有無ww2都係未知之數

我知 可能我講得唔清楚
wonder woman出左3隻 ww1(training),BVS ,JL
我指ww1既劍盾靚過bvs同jl個隻姐

Dc點都想拍既 只係無咩可能再用80萬美元請gg姐

如果我有買thor都會收支比洛基....
deluxe係咪 多2劍 1槍？

買唔到，你放棄啦

係
如果為枝槍俾loki我會選擇淘 但loki我預會淘1.0啲件俾佢

黎緊dc會有咩戲

Shazam
水行俠

屌，成日問，置頂喇

屌，講撚左買唔撚到仲要問問問

之前仲有大量3000

3000收就多....
上左3200好耐....

睇完好想快d拎貨玩

兆萬2樓有現貨
上星期見到

2樓都係ht 自己開
咁巴打可以原價買
但我唔知原價幾錢

未去過睇
唔該晒巴打

1:48,i am groot!

米皇召喚

好想快啲玩雷神
Bring me thanos型到出水

好唔開心佢ht出果隻groot會高過隻雷神

聽日去東京玩了
唔知會唔會尋到寶
有冇邊間鋪頭好介紹

希望7月頭仲有3000 GG俠DX

聽晚食飯前上20樓訂埋隻黑豹先 廢事遲D冇訂到又叫春

黃金豹呢

金錢豹呢

可能得到下年Av4上，都未有

聽日上到去20樓先，金豹再作決定 未到好想訂佢果種feel

聽日見

Ds, 隊長, 蜘蛛, 50真係有可能上都未有貨玩

晴空塔有Av3活動喎

有同事去左 好似好正

追左post咁耐 你講左咁耐話訂乜買乜 好似一張圖都無post過

唉好慘,玩住雷神同黑豹先

我有
上年兆萬入
收我千六銀
俾完錢返屋企諗下
隻野2014年
果陣ht邊洗1600

50一定唔得

你喺兆萬HT買？
後追預咗貴

下 d雕像全部都係email send invoice黎 你係咪好想睇
仲有HT單有咩好po 巴打你信就信 ，唔信都冇計

都起碼有幾隻新野係手玩住先
Thor loki 黑豹得啦掛

Deadpool係咪年尾派

唔好理呢啲人啦 入黎揾交嗌

打算睇下有咩現貨買黎玩下

蜜蜂巴都唔信，好打有限

有啊講咗拍 奸⻆都cast埋

係時候執下位 下年無位擺

dc現階段得ww成績好d
點都拍埋佢r返d face
何況gal gadot咁正，期待佢唔同version既ht頭雕，雖然都好難似足九成

mk43 同 mk45係咪唔駛3字？
我見到Yahoo bid有

古一眼前一亮
仆街ht呢隻都走，應該係同太少fans訂drs有直接影響..

算平，限定野來

暫時都唔洗
43要考慮清楚

但老實講咩配件都無

我等緊水行俠上 ht出mera

我最想知佢肯換衫未
不過唔會入ht啲女⻆

我睇完46個價就想睇下有冇2字頭可以入手既比我玩下

你重訂左咩

今時唔同往日
而家Dr係大紅人

ht 隻版其實靚十倍， 件袍好有氣勢， 重靚過戲服

下面隻ca2真係蟹手蟹成咁

訂咩都仲要影埋上嚟報告咩唔通
咩人嚟

有廠出左Kaecilius

唔係好多姐

隻隻wanda都冇乜配件架啦

改左body嫁喇，原版重衰十倍
未改

改左

好似aou先多配件 最少係im2 同cap2

有啲落左地台 就一隻等於你兩隻企屍
不過睇你最快派都係thor 重有大把時間拾

你啱 仲要隻隻其實都差唔多

我份人好均真，最憎人覺得我吹水

Gg仔到手了

今朝有巴打問咩叫色移：

見到呢啲人都廢事屌

good sample

係啦，完左iw個個都識drs
佢成個角色係個人電影已經好鮮明，有頭腦同悟性，古一先放心交哂d野比佢

有留意漫畫都知drs根本係屈機，係電影觀都呦贏dormammu啦

drs出一隻我入一隻
遲入坑既儲drs唔會差過儲im

正常display冇理由搞成咁

d衫遮唔遮到

想收巴打你隻潛行 認真的

巴打！唔好長夾條腰！記住！

正常display 放耐左都會的

放唔放潛行

睇佢條頸染色又係跟番領位

當然係攞貨啦巴打
知道派貨狗衝
實物真係好正
啲關節好硬唔太敢扭
等放假再慢慢撚

就咁䏲gg好肥

小學雞

鐳射巴幾時幫隻GG影靚相我地睇

好撚正啊

我果隻未有事

巴打 我只係想講一句好很正

唔係話罰企會保養得好啲咩
但唔夾腰咪會腳軟
佢係我第一隻figure
咁點算

佢隻手咁樣屈入去咁企好似好怪 定真係咁?

兆萬ht買架
本店都要食炒？

米皇做咩唔full pay
xm hk full pay 有折

屋企唔咁潮濕 玩具都玩耐d

搵左原價1480
官方都要食炒

我好窮 廿幾三十樣野未找數 俾住訂先 反正隻野有排先起貨
Caleb Nefzen係我最鐘意既sculptor之一 佢出親大部份都係神作我一定支持

我屋企好撚潮濕
又要放啲防潮入去

想問呢排20樓條人龍係訂嘢定攞嘢? 想訂隻deadpool, 响兆萬嗰間有冇得訂?

擺完Post 拉拉D痕會靚D又襟玩D
左肩JJ右邊 果D位

滴膠，皮全部如果長期夾住一定甩色。關節唔好長期屈住，唔係下年屈番直就

咁樣靚好多 之前都想入SET裝

現時點呢間會唔會二手當新

潛行應該唔難後追

感謝巴打

感覺巴打

想搵平靚正既

呢隻我重要display一個月就收埋左好幾年， 今個月先拎返出嚟改body

呢間我買開美玩 老變,去得現時通常買呢間
再唔係直接收隻2手

終於睇左DP

套戲唔太收得
係咪冇可能會出
利申: 幾鍾意cara

兩隻增股版報到

你真係中毒好深
邊個造你都研究埋
呢隻thor 幾時有
等睇開箱
見過xm ghost rider 實物
正到

謝謝最巴

SET裝都講緊好似2200 , 當1100一隻都抵呀

我用cw ca個body改， 出面收個body都係三百蚊左右， 好易改，俾d耐性就得

肌

你同京巴都改到好成功

依家單隻都差唔多2k 了

訂
拎貨唔洗排去後樓梯
直入同職員講拎貨就得
deadpool 咁新應該只係得20 樓有得訂
過左頭幾日好少可會再排到後樓梯
多數係舖入面排就得

利申唔係做ht 有乜想100%肯定既 聽日打上去問就得

唔撚係掛

走數真係好仆街

條仔wfc
條女好多人想要

條仔係amz spidey個綠魔嚟， 我好想ht出嫁

Spidey加盟

隊長fan

唔算炒得好勁，都接受到
計埋通脹差唔多啦

ca早排見二手八舊即入黎改
失敗左都無咁肉痛
宜家呢隻潛行都開始難搵

真正有心有實力既sculptor一定要支持，我仲慢慢搵緊其他又靚又正既作品
我都唔知幾時有，佢一公布左同XM合作出依隻Thor我就決定左必須要訂
同HT一樣會不知不覺越訂越多

BEE巴係真心對呢D野有愛

CA影分身術
你地個個玩自爆display櫃

body唔難搵咩?

好想ds 2.0快d到手

潛行套制服我覺得最型，套戲又拍得好， 係lift個幕 可惜body垃圾。 連chris都話最鍾意呢套制服

呢隻真係會等到頸都長

不過無頭谷除非你好鐘意套戲啦
如果唔係就勸你地唔好入手
始終4年前既產物有機會令你失望
我就好唔滿意個頭雕嘞

個人覺得依隻spiderman靚過隻IW iron版好多

咁啱屋企有料
（1978超人body）

希望上之前到

睇完你地d圖，令我起左一個後追spiderman念頭 你班毒友

我都覺得好型好鐘意
所以先搞到我第一次買二手野
（攞黎膽粗粗試改）
我從來都係ht處女控黎

唔知搵其他廠既body得唔得呢

而家邊d係滴膠

黑豹，vision?

好想要

黑豹 超人 蜘蛛俠 都係滴膠

買啦

三上巴

Iw係咪得Iron spider

上淘寶搵大隻body應該ok
必要時就攝化妝綿塞大隻佢
同埋記得要買手爭有雙關節果種
如果唔係就變左低可動

係好有愛
不過雕像真係似藝術品多過似玩具

升

佢已經去到欣賞呢個境界啦

thx 怪巴

如果ht有得投票邊隻可以改良重出既話
呢隻一定頭三位

我係鐘意啲配件做得幾足
同埋見到隻嘢啲回憶返晒嚟，以前明珠台成日播，細個又要驚又要睇

我覺得如果屋企有位的話你地真係可以嘗試訂一隻返去試下
個feel完全唔同

想收ww2.0單，但有袍版貴過普通版600，巴打覺得值唔值

值，因為ww真係好靚

普通版is ok la

600不了
袍長着肯定色移

如果對mother box 冇愛可以完全放棄dx版

即係鐘意個角色啦
咁可以買啦

可唔可以問下點改？

係咩原因會有咁嘅情況出現？係個頸位啲布料耐左甩色？

Yes 係x22
補多張

唔關塞綿花事
佢條拉鍊爛左
自己縫但d針線功夫唔好姐
呢隻800收黎自改值呀

睇嚟要求到點，同spidey嗰種滴膠衫俾一定好好多， 亦都唔驚爆皮， 但屈住個位都係會有d摺痕

上網搵有教學
提示係最好有識針線既女人幫手

會色移？
仲打算長著

我自己拆左CA3件底衫背隻個車線位 呢家想車返都難
同埋條拉鏈卡實左 唔敢大力整 怕佢爛

媽， 真係好靚.....
第一次玩d關節好難較位

巴打好有愛

唔好再放毒啦 就頂唔住

深色衫好大機會會

我果隻條拉鍊都爛
用針線縫返就無事
（好彩老婆手車功好 ）

呢隻係咁多隻sp比例中最好

一入HT深似海，好快會愈買愈多

[member] 淘寶啲人有講岩咩body，但個陣我太心急，係皆旺買錯咗，之後又要切頸又盛，一陣搵條link比巴打你

有頸頭雕買有頸body咁大意呀

搵片睇下點除件衫出嚟就得，除完就倒轉次序著返上去， 最緊要有耐性唔好夾硬嚟 。
另外兩個心得， 第一手臂個sheild logo,好易甩， 除非你好有耐性慢慢慢慢除件衫同著件衫， 我自己改完都甩左少少。

另外有人教剪短入面件衫增加可動性， 我自己就唔建議， 因為剪得唔好兩隻袖就好易移位， display嗰陣好樣衰

呢個身要配無頸頭
不過色差又好大

下星期唔會出wm

感謝

救到呢下勁

冇計，因為著老西一定要瘦body
仲要x22呢件三件頭厚到痴線

巴打會唔會落夾罰企定就咁企算
好糾結

無錯
因為你拆衫條拉鍊九成會爛

色差怕咩 著老西睇唔到

其實馬甲好多時唔建議著
等外套睇落鬆啲

件底衫剪多左唔怕
可以用膠紙圍返個身解決到
「當然最好一開始唔好剪咁多啦」
剪走d位可動真係好好多

我得amsp2咋
我乜都唔落驚夾爛件衫

你bd001係咪條頸有粒野凸上黎

自用咩都唔怕

但有錢佬著西裝多數都有馬甲
其實我自己都好少買1/6西裝
始終量產既西裝d cutting同料都唔似貴野
搞到burce同Tony呢 d角色成個打工仔咁
kato果d就真係似到十足十

頂塊面有花痕

又唔好咁講
自用都想隻野come擺d架嘛

好佩服巴打你地識自組 我唔夠膽試依樣野

買錯幾次野交下學費就識架啦

我聽問吓大家
如果mk50 後加附件係部flip phone
大家like 唔like

Bd001都無頸位

你個名

小事， 我嗰隻直頭亞姐車衫車錯位，左邊胸條白色布車左出嚟 我用aa膠痴返實咋。

好正 咁多隻隊長

估唔到連poptoys d 西裝都會無貨

n年前自組bruce 同管家
諗住遲d換個tony頭上去

有強迫症就唔好自改啦
我朋友都係咁
我好明白

膠衫就咪買副廠啦

原廠唔會有完美
自改就更加易有損傷缺陷

我上YOUTUBE睇 D鬼佬個隻腰位個兩個三角都唔對稱

只可以話千幾蚊要求冇得set咁高 拎去換你估得唔得

無架啦 當訓練自己強迫症唔好咁癲

一樣最鍾意潛行 仲有呢set個便服
但蟹手真係 又唔多識改body

玩ht耐你就會醫好強迫症架啦
因為你點錫個公仔都好
佢都會有機會自我損毀
例如body關節自我粉碎、色移、溶膠、腳軟等
（其實ht質素已經係咁多間公司最好）

蜜蜂巴 我想見識下你啲珍藏

但便服得呢款

新個隻hb好似冇人理咁

有冇罰叔

特登追晒佢地返嚟
但仲差兩隻二戰版

係玩具在生時 要好好玩
當然有修理玩具skill就更好

俾多d錢買ht果隻好過啦
d副廠皮都唔知捱唔捱到一年

我有位呀
想買一隻雕像
但一路都揀唔落邊一隻
有次行過兆萬2樓見到 ss 隻nolan joker 爭d 買左
但個樣又做得差左少少
xm 造得好過ss
但xm 好多出漫畫造型
我又鍾意電影版多d

佢如果重新出過cap1後期著個件就好啦

捱唔到一年會點

碎

齋着都會碎？

果隻joker會唔會係studio one 1/2？

想問吓收左隻Anakin
但條褲腳左右唔對稱
對boot可唔可以除落黎？

我都想買ca2果set，但fb睇好小人放

巴打咁可以睇下prime1或者custom statue，custom會多勁多選擇簡
不過好睇個人感覺，我鐘意果d sculptor你未必鐘意

係
質地、潮濕、射燈呢d問題
就算你罰企都會碎

之前set好多
仲要1600度
宜家都有但炒貴哂

你咁問得出黎都知答案啦

之前爸打們討論過，除左個排炮，劍、盾
仲有隻深紅色呀

我入番盒先， 放出黎得佢太孤單，我又冇有櫃

之後應該未必用stand, 就咁企都穩

爛多幾隻就會睇化哂架啦

GG件衫好難著， 其實係咪用力著上去

一，兩年未入坑，都見好多人賣

係喎記錯左

雕像有冇咩要保養？曬唔曬得架？
Thanks bee

我都錯
應該係prime one studio
不過呢隻頭雕真係
又好似有少少頭大身細
咁既價錢我覺得有d唔值

因為見過xm ghost rider 實物
就好鍾意xm
真心驚豔
不過一路都未遇到啱就繼續玩ht
又無咁重皮可以大貪d有多d 角色
等你隻thor 推我去買xm

頭大身細又唔太覺
但個樣就真係

咁樣玩ht會好辛苦

唔好咁逼死自己啦
係你電ht 唔好比ht玩返轉頭

佢呢個價錢呢個比例
就好心做植髮啦

玩HT磨練自己呀我係

改緊架啦

認真睇佢d細位真係麻麻
但以一千蚊的玩具計又唔可以太執著

玩多幾隻
之後發現自爛
就慣架啦

咁你買硬都得
Caleb隻Thor簡直就係鬼斧神工

未上色圖，再po埋隻做緊既cable俾你睇

你指gg?
無縫膠衫1/6算係咁架啦

xm會唔會好似ss咁著真衫架？

係
但一次玩1/6, 我覺得ok, 起碼真人頭堅靚仔

我都係第一次幫襯xm 答你唔到，依隻係我第一隻xm產品
不過好多custom statue 例如x men狼人隻爪真係用金屬做出黎 好鋒利可以介傷人

頭整得好真，好過其他廠

巴打我想問下雕像要點保養？曬唔曬得？

點解FB個hottoys 香港交流區
申請幾次都拒絕 再search好似比人block埋

好似有

照道理逢膠製既都唔曬得

唔需要任何保養 最好就唔好直曬太陽啦，可以keep好耐
任玩唔嬲，不過重到仆晒街

我諗到我屋企有個位擺雕像
但係個個位就一定超撚曬

其實雕像係咪膠黎？
跌落地會唔會爛
Sor新手上路有d on9

題外話，sw同qs電影設定上係咩人，點解sw單手頂住Thanos power stone

Prime 1 Studio 我會想要呢隻catwoman

徵mk4黃臂單 2500

用loki權杖入面既mind stone改造出黎既異能人
好似

Prime 1 啲雕像好靚
有留意但無錢同土地

我呢d屋企細既 真係唔好諗

強化人會貼切啲 我覺得係因為佢力量來源係mind stone所以可以抗衡到 btw Thanos嗰陣係用space stone開盾擋

想問如果買mk45有咩注意？
見到隻45令人心動既價錢但又驚有伏，google左d圖同相對比就應該一樣，但好驚中伏，對家寫明係hot toys

強化人都得既
因為我見aos入面 經非自然方式得到能力都照叫異能人
變種人就好似一定要dna改變

佢淨係擺依2張+官圖出黎

Ht都要左諗右諗夠唔夠位

d盒已經要搵倉放

騙徒嘅手法層出不窮

新手，屌細力啲 見到幾型心思思都想入番隻，想問下Doctor Strange係咪未截訂？訂金幾多？

未 800 追post la

唉屌下年啲iw 盒

訂得全套既應該都係有能力既人 屋企唔細得去邊

嗚嘩上面D GG 圖好毒

平時500開
點解今次無啦啦800既有冇老玩家講解下

人地官方要你比咁多就咁多你想d老屎忽解釋d咩比你知

因為造呢啲玩具其實候活都無乜點賺
都係想大家開開心心打個和
但好多人訂完唔拎 搞到HT蝕好多錢 所以調高個訂金

後追就快 唔好等下禮拜

但配件同造型已經無左homecoming既意思

俾條link你睇最實際

係經典造型就得

但巴打有無諗過下年電影上去訂
後年先有得拎上手玩
我隻GG仔都要等到AVG3上先有
真係等得太耐

放心
通常等多一年半載
就會有好多人脫坑

下年訂嗰陣 已經有iron spider 玩住先

記得check好晒先好走

因為呢種心態 所以啲價先炒起晒
至於一年半載後 啲人脫坑就 ....

買

咁買囉

又話平時500 但你又問幾錢訂
咁啱又俾你問中隻唔係5舊
無人知點解啊 佢話幾多咪幾多囉

都好難搵到人放，呢隻咁小眾，加上果期ht未炒得咁勁，訂得多數都係玩家自用

根據hot toys 週期定律
收單最抵係臨派前三四個月

琴日玩完anakin之後擺左佢係個盒到，今朝見到佢得自己一個覺得好空虛
決定收返佢入盒到等obiwan先再擺哂佢地出黎

同luke擺埋一齊

無入

後追囉

好多入anakin ge人本身唔了解星戰
為靚而入 所以隻野出貨個價都高企

請問有冇人知Thor 截咗未？

第一頁 唔想屌

包膠野多數等唔止一年

對於我黎講，星戰既ep1-3係我童年既回憶，至於luke係我大個左先識，加上近期既ep8，所以對佢印象麻麻地

最基本睇下有無除手腳既膠紙
理論上唔使入電既
check件就唔會除
不過買得開盒check件
都預左係玩過

如果係出黎check件擺一兩日都唔太介意，唔好我一黎睇到封哂塵花哂就不了

有冇巴打教路點check?
但佢話自己冇拆過盒係咪會唔比我check

Sorry sorry

不要再說了
Ep7吹到救世主咁 點個變左廢老
堂堂skywalker 屈服在女權主意

應該未截嫁巴打 今日上去啦
太多人去返兆萬三樓 要快啦開左訂好耐

點都開黎睇下 無紙箱都係開封條姐
同個賣家講聲再唔係 都要睇齊唔齊件
邊有得唔俾check

屈服女權都唔緊要，之前講到佢又打過黑帝黑武士，拯救過世界，點知倒轉頭驚自己徒弟重要殺佢，而唔係令佢返正途
人地叫佢出山 又扭扭另另 不了

收到
好後悔，訂ds同dp嗰陣佢同講我雷神嗰啲仲訂緊，有興趣可以訂埋
我嗰時冇留意佢隻眼可以反射發光所以冇訂

到你無得訂個陣重後悔
所以點都訂左先 唔岩放返出去重好

iw咁多隻覺得暫時最有誠意就係ds 同thor

放返出去應該唔會點蝕嘅
Btw 隻眼發生好似要搵紫外光燈照

要紫外光燈？ 咁要訂埋black panther la

咁唔爭在訂埋金豹啦

黑豹?咁無理由唔訂埋金錢豹

呀！！！不要說了

好彩我對黑豹同金錢豹冇乜愛

岩岩先睇下50個DETAIL
原來都有21個燈位+右手支槍都有燈
其實佢改色+多1-2件配件我都OK

最大問題係隻色

訂2隻， 1隻自己噴色

我會揀訂兩隻ds

兩隻唔夠玩千手

要1set千手 1set分身

一盒真係珍藏留俾子孫

想問咁樣有冇得換？仲喺保養期

點解換
無得自己扭翻條線出黎咩？

d布同對boot好似連住左
定有咩方法
求各位巴打解答

終於等到！！

終於有人同我一樣
等下集

我今集唔入 等緊下集iron man
最後一隻iron man

等派貨先收到啦
邊有傻仔而家肯放
利申次日單

派yondu

下年年尾先上話 即時開訂都要一年 出得快都要20年尾先有

太少了6張單

下年4定5月上啊

普通版任何日子都炒到$700

早截咪有得炒

派勇度

線頭點樣汁？好奇一問

無帶單啊

勇度起碼炒到3000以上 以咁嘅供應量黎睇

同埋地台好hea。。

發發了

又派，琴日先拎完Thor

首日單

咁我要再諗下擺邊度
見到都痛

神似到

係咪仲未收到SMS？

打左去問，話全派

太長嘅先條剪一下， 淨返好少你用高溫嘅野辣一辣就會縮， 真人著嘅衫用火機辣一辣就得,ht都係加熱枝針慢慢搞啦

唔怪得要搞甘耐

係， 如果俾人見到重以為你想用枝針拮隻公仔

戰損隊長好好j
宜家幾錢先收到....駛唔駛四千

Same

Av4預定都5月先上 無可能早過av4 之後至少要得兩至二個月先上

我都無sms, 竟然係全派

全派....
即使貨唔係超多, 後追的自求多福

揸住首日單yondu
近排又要啲閒錢用下

Yondu

其實全派既話，張張都係首日單

都岩，貨量少

原本諗住徵單，依家邊左做徵現貨

等開市

點解未有sms

Toystv 原來有開箱睇，又好似做得好正

希望快d到31號出糧

我都未有
唔知關唔關普通版事

佢會問你check唔check
Check就幫你開箱，之後自己檢查
之後會開限單比你
14日內可換

我豪華版

又幾正

終於去咗訂drs
一上到廿樓即刻行去排隊 完全唔俾自己有機會睇到display
如果唔係又唔知會想訂邊隻

想問拎貨限期係幾多日 而家仲係外國 未番到hk拎yondu

我多數遲幾日拎
等網上啲報告講伏位再拎
返到屋企再驗屍

30日

哩隻我覺得會坐火箭。。。
睇完我都有d 心動。。。

無starlord陪佢 唔追啦

比盡三千倒
邊有咁多fans

派貨日全派

唔係好想狗衝拎貨，等下先
反正都等左咁耐，派得咁突然

依家太多人唔係講有無愛
係講齊唔齊Line/買黎同xxx一齊擺

收到SMs既揮一揮手

收到sms了，全派

閣下之前訂的HOT TOYS GOTG2 勇度 MMS435已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

哩隻唔好再出，緊係高J Yondu

未收到

痴撚線，你個隻勇度係真人我都信

枝箭都有排玩ar

有表情有眼神，真係屈機...

仲諗緊幾時有得拎
聽日上去順手訂多幾隻

真係好似 追唔追好

已經有人托緊2500normal 2700deluxe

其實都值既 如果本身鐘意呢個角色既話

追

入完個post要洗眼
用眼淚

個頭雕真係好高質

奇異果博士比D勇氣 返去救埋勇度得唔得，Galaxy3出返黎先買

本身訂左groot rocket
黎家上去唔知訂唔訂埋雷神好
但手上仲有6張單
仲想訂隻iron man 番屋企鎮一鎮場

Btw 個art box
勇度個樣好鳩屎好正

你都好多野未訂，好快你會成手單

新手想問
邊一隻war machine最值得入
完全唔明大部分點解咁貴
求屌得細力D

fg完頭半年都儲到錢
入左坑後每個月得番幾舊手儲

水*

呢個價好似淨係張單嘅價錢，未計尾數？

wm 等多兩個禮拜啦

咁不了

wm1同wm3
比人炒起曬
合金囉 型囉

Wm mk2冇人炒

痴線 我寧願收gg好過

想問GG俠普通一早派曬？依家派都係dx？

點同
Yondu個頭雕都值啦

普通版重派緊

個頭雕真係好痴線

你google下 1-3
就會明

唔好再講啦

計尾數

都只可以話，有得訂唔訂怪得邊個

暫時多數ht都係訂價入

最後忍唔住高追左46，好肉赤但真心鐘意就做仆街仔俾炒家賺

冇下一隻後追

就係無單喺手
身好痕
未截單嘅話預計入4隻

幾錢
有46就要埋47架啦

價錢都係4字
肯定唔追47，唔鐘意個配色

GG定YONDU好 屌

有錢就both
或是決絕d一隻都唔追

重點yondu唔會再出
gg會出

係度問AB選擇題 答覆只有一個

你自己名

Yondu單有炒狗做市了
做到2000

黎家排到出門口

排d乜 拎貨?

今天的我打倒昨天的我

on9999以為自己好撚叻

有冇新野開訂呀，順手出去拎埋勇度呀

冇野開訂 不過我一陣都去20樓落訂

訂咩丫巴打
雙豹？

有呀 早2日開左han solo

係 訂同拎

SIDESHOW收左皮啦 重懶醒

想BOTH呀

說好的唔再後追呢

話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎

係，可能雙豹 未確定係咪雙豹，但係至少黑豹會訂先

金豹

幾點去

好想追隻gg，但係fb啲價全部都3000up

冇咁早，6點幾左右到20樓

追！

個人認為咋 gg出年都有第2集
你等多年幾都有隻新 到時可能又想追呢
當然 依隻紅藍配色一定最經典 但依家個價錢 比啲咁ge質地黎玩
我真心接受唔到一隻最應該擺action pose ge ht要罰企
所以支持yondu
重複多次 個人認為咋

iw line一定好多人漏訂有款要追

姐係又炒過

根本hottoys marvel line玩撚哂

3200點追

我改唔到名

YONDU FOREVER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
YONDU NO.1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Both

等返個似樣d既頭雕先買
雖然星爵可以蒙頭入閘

有病架

頭雕都抽起

無頭買黎做乜

NEW POST

旋轉有勇度2700

要 抽起個女字

又唔係雙頭雕

好彩我唔岩沙鍋

BTW，隻deadpool 1.0放左3日都無人要，唯有粗玩

Yondu真係好正 希望遲下個價會落返黎

得升

巴打,係時候改名啦
R.D.J(必定後追)

買果個驗腦啦

不要再說了⼃

頭雕同書都抽起 直接訂2.0咪得